認真，林鄭/淋病/林奠 係咪被北京軟禁緊？

消失的淋病？